黨鐵十月一日列車服務安排

金鐘站、灣仔站、太子站暫時關閉

此訊息發放時間 : 2019-10-01 05:00

由於預計各區有公眾活動進行，經風險評估及與相關政府部門商討後，考慮到乘客及員工的安全，為審慎起見，港鐵服務已作出調整：

• 金鐘站、灣仔站、太子站暫時關閉，列車不停有關車站
• 免費接駁巴士來往海洋公園站及堅尼地城站

同樣基於安全考慮，其他車站或其部份出入口可能隨時關閉，而未能預早通知。

請乘客預早計劃行程。有關最新的車務安排，請留意港鐵網頁、MTR Mobile、車站及列車廣播，以及電台及電視台發放的資訊。

另之前好似有話今日機鐵只停 機場 / 香港 站
維持10分鐘一班

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢